機戰A同AP係咪機戰史上bgm最屈機既一作？

男主
女主

敵役

主題曲

拋開遊戲質素唔講，凈講bgm到底有冇一個系列可以超越到佢

好尷尬

又尷乜撚？

冇玩過FF?

第二次打後都玩過

玩過都咁問

呢兩隻

冇衝突
客觀睇機戰A真係最屈

正樹.mp3最黑我憎
真係覺得好難聽

其實都係time to come架啦
問題睇下邊版ver. 最好聽姐

是但搵首原創又係我鐘意
何況風魔最好聽我覺得係魔裝系列
玩咁耐機戰見BGM話覺得好聽比人講得最多就係FF
AP都算 GBA咁既機能都夠膽吹最屈機

A同AP都係同源既，不過Ap叫現代化咁解囉
8bit音樂雖然音質低，但同音樂好聽與否又唔存在直接衝突既

咁又係
你自己開心就好
D聲拆撚到咁咪繼續覺得好聽囉

咁我貼既係AP版wo
ching你係咪冇打開過d link？

...你TOPIC打咩呀
你貼既野可以同你TOPIC冇關係
N年前聽過晒啦

A同Ap咪又係同一首
ver唔同姐
唔通我捉住gpa d og話你ff d歌難聽咩
on99

VER唔同已經有唔好聽既分別啦

J系列

仲有我只係話A唔掂

咁好囉，咁cut走topic個A啦

呢個都只係VER唔同

其實都唔止A GBA個堆同PS2後期個堆
再聽下OG版 大部份都係好聽幾萬倍

我個A只係分緊bgm系列既來源
唔係真係講緊gba播出嚟個版本囉
好似R系列 J系列係og度出嚟 我都係叫番R系列J系列

btm魔裝肯定係白河愁同土 沒有之一

你剩講原創咪係
版權BGM SS版F就真係吊打其他系列

咁呢個我投水魔憑依

版權就唔講啦，真係世界大戰

一定係gong

你自己TOPIC又冇講明原創

F完結篇最正

而家啲機戰同以前比真係差好遠

原創

我自己廚魔裝都覺得呢首屈

其實我係想講原創 打漏了

仲有我覺得開起動物台比較好

淨計BGM肯定係SS版嘅F/FF係最正,D篇曲同音質真係無得比

寶少首main title 仲好聽過原版

好多都仲好聽過原版

大佬BGM都要讓路

thin分fat

呢首我自己覺得好撚屈
個時玩係得佢唔關戰鬥畫面

impact

我冷門D投compact

古鐵同白騎士唔多講

反而想講下其他作品
Z係用前期OP
F91係用君を見つめて
呢兩隻都印象深刻

仲有破邪大星
8 bit版cross fight都非常出色
而且用大技唔會強制轉最終決戰嘅bgm
個人認為仲合適D

更正少少
係compact 2先啱

處刑bgm先正

呢首好撚型